"Wat scheelt Varley?"
"Niets," zei Varley, zodra.
"Ik wil 18 pence om een man die is moeilijk."
De menigte was snel te waarderen de gevatte humor, en lachte met grote plezier.
"Neem mijn paard en was hem, en geeft hem zo veel haver als hij kan eten," zei Varley; daarna passeerde hij op de bank.
De manager was bij de balie, en ontvangen hem met een glimlach van saamhorigheid en de eerbied die waren altijd kritiekloos en vrij gegeven aan Mr. Varley Howard.
"Geef me Honderd en zestig pond in goud- en snel!"
zei Varley.
De manager keek hem verbaasd, maar een beetje uitroep Varley, nauwelijks een woord, niet veel meer dan een ademhaling aangespoord de manager haastige spoed is zelden goed.
Hij geteld uit de gold en leg hem in een tas Varley vervoerd naar zijn zak.
Vervolgens met een "Bedankt; hot, nietwaar?"
Hij liep naar buiten.
Zijn wederverschijning werd natuurlijk begroet met talrijke mogelijkheden om te drinken.
Varley gingen naar de dichtstbijzijnde kroeg en gooide een glas whisky en water, toen hij rolde een sigaret rookte hij opzettelijk.
Zijn bewonderaars keek hem nieuwsgierig en ophouden.
"Is killin' een Varley, en willen zorgen voor de weduwe?"
vroeg.
"Waar kom je vandaan?"
"uit drie sterren", aldus Varley, rustig.
"Ik lag er om twee uur vanochtend."
